黃色經濟圈再進化 「十八區和你本地遊」

喺冇主線嘅日子揀個地點大家一齊入去踩爆佢
啲偏遠地區嘅黃店都好需要大家支持
可以俾個機會大家認識到更多黃店
亦可以令啲唔敢表態嘅黃店出聲表態
最終達致完善黃藍地圖
同埋可以盡一分力照顧同路人

大家認唔認同

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

呢個我又同意喎
雨露均沾
唔錯

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

21/30

22/30

23/30

24/30

25/30

26/30

27/30

推

28/30

29/30

30/30

唔洗啦，搞得成自然會有手足整旅遊指南

好方法喎，
可以以旅遊既方式，
遊走各區
了解係當區有乜黃色經濟，
認識多d香港地方
一於搞“黃色旅遊團”

有無路線建議

係咪應該叫d區議員幫手攪

推
Agger

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

真心個idea幾好
新界牛表示如果有呢類型嘅團,會有興趣join港島嘅團
另一方面又可以俾班市區人入嚟新界行吓
但係好驚三人成群俾人charge非法集結

我覺得絕對要.

喂屌 真係進化 呢個Ok喎

推熱門

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

好似pub crawl咁搞個yellow crawl

tui

Agreed

要for 外國旅客

G持

十八區可以做黃色經濟導賞團，可以用當區義工或者在職導遊，等佢哋有工開，有助本土旅遊業，也可介唔給外國遊客.....
1. 介紹當區特色及景點
2. 遊覧黃色商舖，餐廳食肆，親身去過d人會有記憶d
3. 18區議員可以幫手推動及策劃

絶對對黃色經濟圈有幫助，日日搞，weekend 搞又得，冇集會遊行，可以join 18區黃色經濟導賞團，適合一家大細...

連銀髪族都落塲幫手推黃色經濟圈，大家冇理由唔支持......

去多D唔同區對將來出街都有幫助